8月17日凌晨關西機場揮手區

小弟將會毒遊關西 17號凌晨機，當地時間兩點幾到關西機場 要等朝早頭班車出京都，招巴絲相識食宵吹水

毒撚